朋友姓謝 佢生左個仔 求英文名

如題 英文呀

Wah Tse

edison zheng

謝震蛋

謝振中係食屎狗

謝振美

謝罪

Popo

謝謝

Mohammed

Tse pepe

英文呀

Door Tse

Sir

Tse Chan Chung

謝港隊

謝陸武

English Tse

叫 Dom

Lim Tse

Doggy Tse

po po the

po po tse

謝党謝国